動森手機版同switch版相差大唔大？

如題

差得勁遠

手機版只係望梅止渴
動森遊戲性多好多
玩設計

手機版只可以起本身提供嘅野？無得自己設計？

手機你只係抽嘢然後擺傢俬 基本上係咁

Switch 版嘅畫質同啲聲音好自然
某程度上有少少療癒
但手機版就好差
玩咗兩日頂唔順

非常大. 課金...

你可以當唔同game黎